有冇人知fair-rack e間工司點樣

intern 完

收埋

乜都做，但有冇既technical support 好難講

師兄可唔可以講多小小 唔該你